有200萬人，絕對可以要求更多

1. 撤回送中條例
2. 無條件釋放示威者
3. 取消功能組別 / or +真普選

*乜鳩林鄭落台冇撚用，上台又係中共心腹內沒完沒了。

**你爭取到3，清算黑警親中派不在話下

有冇文宣可以大力宣傳下，而家主流民眾仲未知道自己完全有能力要求呢3三樣嘢，第日就再冇可能咁多人，政府都冇可能再行錯咁大步棋。

乘勝就要追擊，放虎歸山就係自取滅亡

一定要改變固有印象，唔好剩係覺得送中還送中，目標向來係成個政體。

推

push

行上去禮賓府啦

得返20個黑警唔夠

呢200萬人仲等緊乜?

3. 取消功能組別 / or +真普選雙普選

民陣有咁大籌碼係手都唔識用

真普選

Push

原諒你老母呀

而家先去到中環算唔算太遲？

香港國民現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特別行政區政府 成立臨時香港議會 泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

Pish

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

原你老母
諒你老母

有二百萬人 好心大家態度強硬啲啦

等緊你咪撚係屋企上連登做軍師 落手落腳行過去

200萬人都只係道歉
起碼500萬人佢先會滿足哂我地3個願望

都唔知點解可以零方向

民陣算9數啦，你唔係指意佢呀嘛?

仲有普教中斷緊香港既根

推，仲有懲黑警，放曬所有革命義士（包括魚蛋，魚傘）

大家唔好放棄

完全唔同意落台係冇用，如果我地推到淋奠落台，下一任會知道如果佢太過份一樣係會俾香港人推落台

依家出 金鐘定銅鑼灣？

一定要佢撤消檢控69 612 示威者 同追究黑警

推爆佢

要求放人

記唔記得八九民運？加碼？

要釋放埋所有政治犯

政府好撚醒，等過左最好升級時機先出份咁既聲明撚化你班香港人，當然同樣多謝依幾日係外面開post叫人唔好升級，唔好衝既維穩組織，裏應外合成功

有冇得取消埋每日150同要求佢地住返夠七年先有香港公民權利？

唔好騎劫

pish

勝你老母呀

一樣都未有叫勝利？

唔提港獨 但係要真正既港人治港

推 支持

呢個post絕對要推，根本無雙普選，類似既事件只會不斷重複發生。香港時日無多，你睇吓20年就搞成咁，都唔好話追趕返新加坡，繼續由港共政府執政只會加速香港滅亡。

唔好忘記71

係，因為依家最有影響力係民陣

儍仔真係以為贏咗？知唔知中共最忌人曬馬？佔中已宣判香港冇希望啦！快D移民啦！

取消每日150
明日大愚
釋放928-616所有政治犯及義士
承諾不再追究政治犯
檢討警方使用武力合法性
將違法黑警拘捕
待補充

200萬人反送中，唔代表2000萬人支持取消功能組別等等既其它要求

原你老母

喺FB直播講會俾人屌到仆街

收嗲啦
有咩落場講

屌你老母 個個po都見到你條撚樣係到維穩
縮番入你老母個臭閪到做奴隸啦

如果你有呢啲要求
唔會有200萬人

我再次屌你老母

呢個時候要求呢樣野會分裂勢力 真係唔好要求獨立住

係，贏要贏盡，可能要再等多三十年先再有咁多人上街，香港等唔等到？

留意返 我要求緊
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

原你老母 blocked

一定過200萬人啦 有好多人中途插隊

根本唔會有200萬人和應

所以咪要文宣開始改變佢地諗法
我夠知唔係人人都咁諗
你今日200萬人唔通又全部同一訴求？
有抗議黑警暴力，有反送中，有唔中意林鄭態度，有因爲跳樓義士
我地就係要令“普選、撤控”都變埋core訴求
最後就算當一人退一步，你拎到其中一樣已經好好多

有雙普選就唔會有普教中

魚蛋咁耐，法定判咗，撤銷唔倒喎…

功能組別/真普選係時候重推，最快可能係7.1 叫到咁多人出黎

你拎到雙普選，你要嘅野通通都一定做到

But this is hong kong...

今日咁已經好好
想爭取更多…好難了

推推

証明香港仲有希望

今次其實真係純粹好彩
香港仲未赤化得太深入
但唔好忘記普教中愛國教育係越來越徹底
你今日有200萬人，但之後就冇架啦
你一日唔係雙普選，你始終都只係暫緩緊死期
一定一定要拎實主導權，已經冇話要獨立主權
但好似臺灣咁對社會有實際控制權先得

如果佔中同旺角班友冇坐監，今舖緊搞到勁大

要拎埋雙普選

絕對認同，你起碼要有主導權喺手
我已經唔係要一步登天話咩即時獨立
但所有人都應該意識到
社會主導權一日唔喺我地手
我地一日都要不停面對惡法
以前23條，今日逃犯條例，後日，大後日，日日都會有其他議案
擋得幾多次？

基本四點
撤回
林鄭下台
追究黑警
收回暴動定性及停止清算被捕示威者

今次事件令好多人認清現政權嘅政治體制跟本視民意如草芥

依家嘅民氣係可以要求更多：
-平反612 徹查並嚴懲黑警
-解散並提前立法會大選
-重啟政改，實現無篩選普選

最重要係堅持但都唔好再送頭...

普選呀！獨裁西

血債血償
還烈士交代

走哂啦依架先講

算啦 今日出嚟好多人都係反送中 唔係反中國
有部分人係覺得唔駛真普選 到你要真普選嗰陣 會少好多人支持

香港獨立另組政府啦仆街

所以7婆都on撚9
咁都唔撚退 我地只會要求更多

講真，真普選先係我地一直要求嘅野
有咩可能今日會變？
14年出來為咩？場每一位都肯定會想要真普選
問題係我地要破解自己迷思，好奇怪地今日唔知點解會覺得身邊人唔支持
真普選係我地基本人權來

所以民陣先可以咁成功出賣香港人

乘勝追擊啦民陣

等你帶領

對凖港共政權

講得好岩

旅行味完啊，大家繼續加油

如果03.71直接間接令董伯、葉劉、梁錦松落台，連續兩個禮拜百萬行，林鄭帶埋李家超鄭若驊見上帝都夠晒體面啦

對於支那, 今次=港獨

香港人應要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/69/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特區政府 成立臨時香港議會
泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

要求修改 香港關系法 !!!

咪天真，真係見好就收。
普選係人大度批，佢俾就人情，唔俾就道理。唯獨呢條送中條例屬於香港內部事情，企圖收緊香港自由先有得俾大家暫緩。大家都係集中處理條例先。不要得1想2

屌你老母

你要去死，由輪得你

無錯, 推